已買 蘋果日報 20201022 星期四

已買 蘋果日報 20201022 星期四

等有人覆一覆再繼續

推

雖然有啲位有遮到 但貼內頁會唔會 唔太好
辛苦晒巴打

個18區分區小廣告幾好

推 撐警片《時代》副導係前勝和坐館兒子 導演劉國昌無奈被加名：控制不到 - 分享自 LIHKG 討論區